1Q題 邊個藝員係大愛左膠

陳國邦

冇改原因

楊千嬋